JJ 林俊傑 聖所世界巡迴演唱會2018 香港站(2)

JJ 林俊傑 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年9月23日 - 25日 (共3場)
門票價錢: HK$1080 / $780 / $350
演出場館: 紅磡香港體育館

優先購票a): 2018年8月1日10am起 (Citi Clear Card)
優先購票網址:
優先購票熱線: (852) 3761 6515
(售票首天每人每次限購票6張)

優先購票b): 2018年8月2日10am起 (其他認可Citibank信用卡)
優先購票網址:
優先購票熱線: (852) 3761 6515
(售票首天每人每次限購票6張)

公開發售: 2018年8月8日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

詳細演出日期
1) 2018年9月23日 (星期日) 頭場
2) 2018年9月24日 (星期一)
3) 2018年9月25日 (星期二) 尾場

有無加場

有冇人成朝都未入過去？

依家賣晒未？

傳聞話會有，可能等公售8月8日 先公佈。

放棄咗啦

入到一次 但買唔到

屌 入到少少又load唔到

入過6 7次都買唔到

跪求尾場 任何票價 2連位 自用
朝早10點撳到而家都未入到呀…

我 最勁試過驗證，但確認之後彈番出去

好撚氣餒 點撚解淨係citi clear card都塞到咁

入都未入撚到去

有冇人試過電話打得通?
我岩岩打過去 佢到依家Hold住左15分鐘

我都係入到一次買唔到

收兩張連位1080

唔係公開售票先可以打電話

入都未入過 屌

一邊聽住林俊杰 一邊禁
會唔會有加乘

好撚想去阿屌你老母

佢哩度話優先都可以既

求任何日子 350二連

收25 二連 1080
謝謝巴打

加場要又再撲過尾場

今日先知咁多人有呢張濕9信用卡

成功買飛人士係用
F5，等3秒，定係上一頁立即購買彈出彈入。
我成朝一次都無入過，好懷疑自己。

加應該加頭場

入過一次係等3秒 但hang左機

買唔到

不用懷疑
我9禁左幾下入到 , 但時間夠又俾人彈返出去
不停LOOP 都買唔到

我上youtube睇 青島果場時線算

其實賣哂未？

Lm 聽日再戰

我入左3次都俾佢彈返出黎

我岩岩終於打通左 無再hold
個staff話咁多場既三個價位都無哂
我都唔知佢講真定假
可能俾人Hold哂飛就買唔到

到底有幾多人可以由正常途徑買到飛

仆街死啦

認真咩

等左25分鐘同我講啲咁既野

好想知佢地用咩方法 我覺得唔係正途

啱啱唔心死問下 佢話賣晒
但佢話聽日會有另一部分飛開岀黎賣
聽日再接再厲

賣哂點解都仲係入唔到去

打算瞓街嘅巴絲可以留低tg交流下

之前新聞好似講過黃牛黨會hack鬼左網，等其他人入唔到，然後自己就瘋狂掃飛

係香港睇場演唱會真係艱難
上網又買唔到
排隊又請唔到假
雖然會助長黃牛
但買黃牛似乎都有自己既無奈

黃牛仆街死

屌 香港d死人買飛system真係好能落後
真係未試過入成朝都入唔到
用過台灣d 買飛system真係個個都入到去搶睇到個情況都鋸d啊diu

點解香港冇實名

未必賣晒 之前我買其他演唱會都係咁 我上網禁就睇到有人hold, 但我打去問佢又話賣晒 最終我唔憤氣，自己9禁下個網就買到了

黃牛死全家行路仆街

究竟呢個網係咩人開點解已經有炒價賣？

而家連個3秒都消失左。

收1080 一張

我見到有人賣預訂嘅全場第一行$12xxx
不過一定買唔到，林俊傑本人hold曬

我發覺係香港用正途手法係唔夠人黎

頂 10點㩒到而家 入到2次都去唔到俾錢

噤粒retry制入到3次？？

我都係咁

大家可以休息喇 得返24號 350 2人 其他full哂

2人都係俾人hold緊

屌你 得citi clear card都咁撚難買

公平咩

咁可能相對嘅量都少d

賣哂都通知聲啦屌

依家係咪冇人自動倒數3秒再重試？

780 放4張23號，有意pm

@mug1215

DLLM

thanks

tg:

thx

@kevalp

求任何日子350二連飛

tg：

收任何一日 6張 380

自膠 350先啱

收任何日子 兩張1080.

求飛不如自己開多個po啦

請問本地快遞大約幾耐到？

有冇人可以讓兩張350比我？

求2張。350or 780
任何日子

不如直接開個post講JJ嘢快手啲

好煩呀 公售都未到就求求求

無了無了

今日淨係citibank clear卡都買唔到 之後點買

我諗clear card個量會比較少 聽日會多d飛出

仲有3日 定啲黎

岩岩博一博入到 真係全full了

伸手黨試都唔試下上網禁 就諗住買原價飛
讓飛既巴打可以等公售之後先讓
繼續傾返聽日既策略啦
買到既巴打係用咩方法買?
eg.電話/上網retry/refresh/autoclick

咪撚係度求飛啦
要飛 自己開個求飛區圍爐啦

屌 感覺上依家D香港演唱會優先訂票仲難買過公開發售

所有識嘅人都無citi卡留名等公售

買一張單丁
有冇好心人會有連位

那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

求求求 咪係到助長黃牛

我一張都心足 你之後有連位既話可以放單丁俾我嗎 我以往香港兩次都有睇

公售應該易買啲 到時再算啦

朝早九點幾開始refresh 依家先入到去但全部賣晒

想買傷殘位

直接去通宵排隊都無咁嬲
今朝950standby到而家只係不斷321同嘟嘟嘟

勁想喊 內部認購班仆街

想問入到既朋友
仲有無飛？
禁左成日啦

On99

仲記唔記得我?
你買唔買到飛

算啦怪就怪自己淨係識321大法同摩打手打電話
如果我有錢買黃牛就一天都光唒

321大法

證明原來努力係無成果
有錢玩晒

個腦而家不斷 3.2.1....

用8730大法買左24張飛

仲有聽日同公售,唔好放棄

林俊傑 邊個黎 ？
真心問

超級巨星木偶哥

勁 有成廿幾個FD都想睇

睇哂三場

完全想像唔到月中華仔會係咩情況

呢D老餅有鬼人睇咩

之前黎開演唱會都可以買到 今次多左咁多忽然歌迷真心想死 仲未計黃牛

唔好睇少強大嘅後盾

想問佢依家賣晒聽朝會唔會放返一部分出嚟賣
定聽朝都係賣晒 一直到公售先有飛？

仲有咩2366大法

鬼叫我窮呀頂硬上

買唔到350 買咗23 780 兩張
有無人肯加番錢換

有錢都唔撚想買幫襯黃牛

門市有冇可能買到?

黃牛幾錢張？
買唔到

有冇人放飛 邊日都得 咩位都得 1張/2張

Thankssss

都未到公售就咁急求飛

仲有3日買喎

唔知洗唔洗瞓一兩晚

黃牛只會愈來愈..

首先要戰勝南亞排隊黨
我打電話/上網算

唔去到最後都唔行呢步

大家集氣希望我可以買到呀。。。好想去到

集氣你仆街

你買唔到=多一個位

禁到24號3張780 有冇人換到25號

點解我有預感預售啲飛今日已經一次過賣哂

一定留咗批飛俾聽日其他CITI CREDIT CARD
如果唔係實俾人嘈到死
不過有幾多就唔知喇

收$780 兩連位 TG:@bigcat9

求林俊傑 350/780/1080

任何日子

2連或3連或4連都ok

今日clear card 已經少到痴線

呢度都好少人話買到

求780 兩連位 任何日期 thanks

肯定少人買到？由9點去到差吾多2點先賣哂

有無瞓街巴絲開個tg gp互通下消息

認真，其實係咪得我一個唔明 8730

你都痴線 華仔炒得勁過黃子華啦

有無諗過入唔到去買既人比買到既人多呀
仲要有銀行自己內部認購

仲有琴晚偷步班pk

你最後買唔買到
偷步果批cancel左啦

買唔到 入到去都11點 比人hold晒

銀行內部都係今日咋

銀行班人係九點有得買

搶唔到飛既聽下啲live止下痕先啦

一樣係成朝都入唔到 所以不用灰心

聽日一定要買到！

頭場 星期日 黃牛網成交價
$1080 => $2007
$780 => $1919
$350 => $1359

聽日又要8730

訓街黨

鎖link

有冇座位表睇下？
搵整都搵唔到
想睇350同780啲位

公售前一日先有

一陣780都要坐山頂真係dum春

去到30行我估

咁正路三款價錢， 中價$780都係由row21開始，
不過宜家優先，你都無權揀位架啦。
有得買已經贏左。

99%公售全部西位
好似上次supper咁
所以正路優先飛會好位過公售

780 21-30 行
350 31打後

想問下炒價去成點？
聽人講
350變1000
780變1600
1080變2000

收780 2張連位，任何日子

會再升

希望大家唔好助長黃牛

求飛 任何日子都要

又要準備同人搶啦

今日係咪有第2轉賣飛，定已經冇曬

其實我見個網話就話10點賣飛，但幾點入個網最好？
sorry 買飛新手唔叻

我見如果而家試佢就係咁話張卡信用卡號碼錯誤咁

未開始 同埋入定去都無用，開賣前會清人

琴日咪賣晒囉

咁早入去傻的嗎？
10點前咪又係踢曬d人！

9:20左右

今日應該有新一批

點獨個po可以咁多假膠
淨係 Citibank信用卡先買到呀
唔好阻住地球轉

冇人理你就靜啦
又自己quote自己

佢9up

今日係唔係會有新一批飛賣

而家已經入唔到個網 係咁重試

尋日買左24張飛返黎

威 要自己睇矖係慘啲 係度刷存在感

走啦

唔知今日會唔會又有人入咗去
先話冇citi信用卡

入到去係咪要打card no登入？

9點load到依家都仲未入到

10點開始呀，應該load唔到

Citibank最多可以買幾張？

無citibank卡

點解我上到

每次6張

撘正10點都唔知入唔入到

我想問下入到去如果揀2張 係咪一定係連位？我見佢唔似urbtix咁有得tick相連座位

正常係連，如果你只係買兩張

有無巴打有direct link?

正常係連位(但佢帶定頭盔話有機會單丁)

慘得過買唔到飛係度9叫

咁你慢慢刷存在感

有冇巴打入到去？

仲係呢個位

Show Blocked User - 什麼我都有預感

你有本事嘅 坐定定都有人送張飛俾你啦
洗撚上網禁咩？
頒個獎俾你好唔好

其實係咪真係入到去

入唔到 係咪可以死返去訓

手機去到數321
電腦咩都無load到

入到但係都買唔到 俾人hold住晒

唔係10點先入到咩？

買到既話講聲

正常之前都入到

Hi my bro

Hold係咩位

今日個網醒定啲please

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

各位加油

點解我有(Citi Clear Cardgolders Only)呢句既

卡左係event開頭既網load緊
係咪入到

完撚左

我兩部電腦 一部有一部無

你有琴日嘅曲奇

唔得啊 屌

F5到幾時先放棄

Cut卡啦屌

一入去已經有寫住「少量」

點解會入到

有冇相

入都入唔到

㩒囉唔係點

人哋用果d乜乜鳩大法

九點半開始撳都入唔到個hi網

3秒輪迴

無限重試

直到見到all sold

冇睇錯見到有一項係
換個日子俾佢踢撚左出去

入到去但慢到買唔到飛

一次都冇入過去

唔想排隊啊

叫咗你Google又唔去睇，唔駛1分鐘就搵到答案

睇黎又玩成朝

入唔到

係咪要準備排隊

應該係啦

有冇巴打入到

有無人入到 cap個圖update下

由琴日㩒到依加都未買到 真係好想睇
有冇好心巴打可以放兩張比我 一張都得
任何日子任何位都得

你真係覺得你咁樣打完就有人放飛俾你？訓撚醒未
求飛死岀去啦

ON9 除左黃牛呢度邊個買飛既係唔想睇

少量

堅？

可唔可以cap個圖?

假，唔好信

完全入唔到

尋日試又唔得今日都唔得其實唔洗買啦... 唔撚洗睇

完

走啦屌 個個都喺到努力緊

可唔可以唔好未賣完就求飛

試左十分鐘都唔得呀

開始覺得aeg都無咁濕鳩

屌 點撚樣呀

你哋用手機定電腦

公售都未開始就求求求

同一張卡買完可以再買？

係

唔想食黃牛就係堅持到最後
個個都想睇 個個都盡力緊
公售都未撚開始就求飛
衰啲咁講
做黃牛轉手一賣 我賣貴100一張啊
都賺返張票價返黎喇
靠下自己喇 係到扮慘要人放比你

購票熱線係咪廢的

AEG可以撚狗撚到下晝六點鐘喎

會唔會cut左我琴日果啲⋯

唔會

入唔到
入到嘅而家係咪得返好少飛 ？

Thx 巴 人地叫我幫搶1080 但琴日買左平飛

其實係咪得321 大法

寧願佢早啲撚完 都好過撚足成日

收 尾場 780 350 兩連

的確係一入即SHOW少量 1080

死開啦屌

係咪玩野嫁，試左十幾分鐘都入唔到

有無人入到

aeg子華神都有反應過cityline 3秒從未成功過
究竟3秒retry定係f5定係瘋狂入個網好...

6隻馬餾做緊野都入唔到

手你老母機

還我 AEG

有冇人有一張25號780

屌你開哂autoclick 三部機都無部入到

痴線,入唔到

F5 個 busy.html 應該無用

有無巴控可以share tampermonkey既code

是咪要放棄

幫手買兩張1080得唔得

f5 咪即係autoclick

1粒鐘都未夠就放棄？

宜家求飛果D人真係狗都不如
屌你老母又未賣哂, 個個係度撞緊入去
你走黎放低一兩句就想有人原價放俾你?

好似伏 手就殘

我要靜候再靜候就算失收始終都要守

無啦 尋日ADD到2張1080都無買 費事麻煩

我用FIREFOX入去係顯示呢句野:
所有網上購票連結正由其他顧客使用中，
請重新輸入指定網址再嘗試。
感謝您的耐心等待。

但用CHROME係有得retry

伏乜鳩 買飛係咁架啦
你估個個唔想一入就買到

唔緊要 我繼續禁 唔該先

我用ff有喎

今鋪真係有卡都冇用

2366321大法 入到都冇用 入到只係第一關

同SM 差好遠。。。

講黎嘥氣
佢哋想不勞而獲,乜都唔㩒就買到飛啫

而家係搶飛唔係買
成班小朋友出曬黎

刪cookies

買黃牛啦咁，又方便又快捷

入到呢個位都會買唔到？
利申：未入過

比返AEG呀我屌你老母CITYLINE

痴撚線
禁冇一陣已經嗌放棄又盛 到底有幾想睇

會 而且好大機會廿分鐘都買唔到比人踢返出去

我都無入到 從未果隻

放 23/9 $780兩張

入到呢度唔代表有飛，全部俾人hold住
如果你夠鐘都買唔到就拜拜

可唔可以要KKTIX

佢哋又冇錢/唔想出咁多錢
真係好撚煩

炒飛就出番去啦

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

同意

唉 打左200個電腦都唔通
網又唔得 想點啊

咁慘

每張信用卡只可買一次？

我去網吧禁，都禁唔hi到

同一張卡可以瘋狂重覆買的木

第一關： 3..2..1..
第二關：20分鐘內不停㩒確定
第三關：成功俾到錢

屌你仲難過搶iPhone抽公屋

慣例 每張卡每日最多買6張

System auto countdown 2 sec for you to retry.

係咪要1之後先可以按？

第1關都過唔到
係咪有方法入到去?

識玩AEG一陣玩完

入到第二關如果最後十幾廿秒先㩒到飛慘過入唔到

追返第2個po
我有教點樣狂入

跟住503 ERROR, 之後又叫我出返再入過, 比CITYLINE撚狗咁撚

幾次都係咁

玩野咩師兄 ，呢家邊得閒睇

上個post?

你有幾忙呀, 你入西到咩?

講多次可以嗎

咁無又入西到呀？on9

你

我入唔到, 好撚得閒可以追POST

冇

3秒內不斷重試封鎖唔知真定假

一路㩒一路覆
唔好理佢 由佢慢慢321咁撚串

大家唔好咁快就叫春 起碼要有十二點先可以收工嘅決心

點入到架

有冇一個係禁到 想要少少希望

Ching 可唔可以分享下 真係入都入唔到

開緊6個page
撳佐成個鐘
2日都入唔到

BOT友死全家

由買飛就已經睇得出邊D係真粉

自己追上個post啦 懶到
利申已追 thanks for sharing

321大法
加油 仲係第一關

永不放棄!!!!
一定要睇到

10:00入
(25/9）
$1080/$380都已經hold晒🤦🏻‍♂️
10:04最後$780(6)成功
加油💪🏻起碼撐到12:00

神呀

我都想咁成功...

勁😭

比我入去一次都好

求賜教10:00入去的秘訣。
功德無量。謝兄。

你電腦係有幾勁

10:04己經少量

追咗po
但我再入返已經無咗立即購票，已經直接去321大法

321大法？

點瑋想睇個演唱會都咁難

小心啲
啲人會係咁屌你
話你冇證據冇cap圖

已解決thx of sharing

點解決 我都係一黎就321

望住個mon想嘔

追左po都無講點321法

扼9人既

係咪每日都有一批飛？聽日仲有機？

屌

呢個POOL賣完就會公布賣晒, 唔會REFILL

屌佢老母

等佢3秒retry咪321囉懵撚
個世界邊有咁多捷徑

叫人追po減少個敵人

Hk ticketing 俾個十秒菊花我睇，等就得，cityline 要我禁 禁到好攰

重試 兩隻字睇到好似唔係字咁

盲既咪學人買飛啦 方法寫左出黎 搵唔到就屌鳩人

由底掃上去，睇真D，個位巴打有講過小撇步

買左兩轉1080
可幫買留tg

Tg: mm22112

Lovecute97

tg: kevin28619

j1129

佢擺明冇追啦 寫得咁清楚 雖然唔係必入到
起碼幫到唔少

TG：kevalp

留你老母閪咩屌你老母

係咪已經賣哂今輪飛

Thanks!!

你有冇1080剩？我想780想換

個方法咪

師兄幫手 買3張$380 唔該 自睇

Tg:

咪撚留tg啦屌

你係咁撚勁買到2轉既就唔洗問人咩係321大法啦

起碼效率高D

個方法咪上一頁再禁
係入到呀 但係買唔到屌

伸手黨岀哂泥

你有追post

我有*780想換

Machikov3v

加油阿

Tg:C1c1230

cls, 講一講買到2轉咁多人浮哂水

TG: jj02424
thx!!!!

又買左30張

感謝巴打

撚狗咁撚

好多人留tg

你真係信？

我冇留tg 呀

有飛多，有意留contact

2366真係買到

有冇人知入面飛位情況
比個希望黎都好

屌 突然有大貨 好撚多

唔洗試喇
林俊傑留左飛俾連登巴打
叫聲契爺就ok

Tg lovecute97

Thanks!

又掃左1轉
每15分鐘一次大貨

我都係

發達啦今舖

成個鐘㩒空氣

fatfat

有script都入唔到 黃牛真係惡過狗

又撚狗咁撚，有心幫人唔會咁講野，各位師兄咪唔叫佢幫你買，實撚狗咁撚，正pk

如果真係有大法就唔洗搶啦
又唔po自己搶左既飛

喂 好撚好笑

你地慢慢禁啦

8730大法

Thanks

屌那星用script 都唔得

求2張飛 有冇好心巴打放比我

入唔到就賴黃牛? 點解唔屌下CITYLINE

人9up 你9up 跟隊啦喂

1001後講2366 點玩

收飛
double價格收2張自睇
留tg

唔該🙏🏻

有4張380飛多左, 唔用TG/LINE, 請留whatsapp

有20正皮share 8730大法

兩日夾埋買左54張

個server係唔係死左?

無講埋就等於無屌？佢個垃圾網一早屌到臭啦

65060776

自用THX BRO

睇清楚個票價先學人鳩噏啦喂

我仲見到 321

好
6123456

唔該

41652233 唔該

多左幾張握手位
留tg

9up 大賽開始

唔賣比潘少

岩岩朋友打通 佢話賣晒啦

好多巴打已經癲撚左

有冇巴打入到影相睇下個情況

認真？

2366大法又買到

23號350勁難禁, 入到去LAST4分鐘先禁到4張 嚇死我

屌根本入唔撚到

仲有人信你？係到鳩up實情自己黃牛等放 ，咪上佢檔 ，on9嫁

香港太多弱智

唉放棄, 屌你老母CITYLINE

任何價位咩日子都ok
連㩒咗2日都入唔到
tg wingyww

放2連780，手痕買多

佢話暫時三日嘅飛都冇啦，有啲就比緊錢有啲就買咗
10:46通 聽音樂聽到十幾分鐘 之後話無飛

識人做後台, 賣後門飛, 可同JJ握手影相, 意留contact

放棄了 㩒左兩日

炒到二千幾啦wo 你真係會買？

免貴2張1080，絲打限定

我了 lm

識林俊傑
意留地址 上你門唱

飛去台灣睇好過

Tg bearbearabcde3

黃牛死全家

tg？

用左神器 終於買到啦

已經試咗 一個鐘冇入到過

堅嬲
情願扣起啲飛益黃牛益內部都唔俾fansclub
正一垃圾

點入呀

lummmmmm

求飛

我唔明點解香港無得用聖所app買囉

睇下會唔會有好心人

放棄

收$350 3張自睇，可以少量手續費，有師兄放
可留tg

絲打？

放2366大法，留tg

tg jencccc

68746102吾該🤝🤝

我呢琴日 加今日頭一個鐘 都係一路 f5 一路retry 原全入唔撚到 直到岩岩上網搵到神器 成功左啦

？

@hhyy00

咩撚野2366 大法好撚On9

想同老婆睇
有冇人放2張
whatsapp: 61093920

求神器

終於入到 尾場 $350 已滿
其他全部少量

講呢d

禁完350 下一步就白色mon
網頁果度就loading
正常定已死左

入5到😭

玩完

可否幫買2張連位380
謝謝你！

入到都買唔到 啲人hold起哂

Hold比你

巴打可幫買？

仆街

我double 價錢收2張自用
都無人放？

黃牛幾錢呀？ 屌你

2張1080連位任何日子

感謝巴打🙏

780放2k

幾多號？ tg傾？

你老母炒黃牛

謝謝你！

自身難保中

有無人會買

十點到而家 小小希望都見唔到

點入 求入法

巴打！

咩神器

搵左8 隻馬餾幫手

入都入唔L到 也撚野大法 笑死

分享小小啦原理係要1秒 刷新 10-20次 先迫到入去啊 當然f5係無9用 方法自已搵啦

自拍神器

求2張 任何價位
好有誠意想要 可包返車馬費

我仲好乖setTimeout.....
驚佢block

因為個app係同大陸合作
一早寫明港澳台冇得買
大陸場搶owhat同大麥都易過個app

利申 未睇過一場聖所

3日都收皮了，一張都chock唔到👋🏻

毒J買左2個位，想留一個比絲打，免費，留tg

不如你放2張比我同女友睇啦。。。

原過我好撚好彩 一入到去就即刻買到5張780

各位買到飛嘅巴絲打 有咩秘訣啊
為左jj 第一次睇演唱會

2366大法，留tg

不了

垃圾cityline

+1

我放 不過你要借條女比我屌下

好

350 星期一都已滿了
星期日得1張揀

媾女定放飛呀？
Btw me 係絲打ok?

昆9你啊

求大法

奇奇怪怪 兩個登入睇既野唔同

溝女，ok呀，1080位

有無巴打有心人 買多咗可以放兩張 可加車馬費

之前hkticketing禁左一個鐘都可以入到一兩次，雖然都係買唔到
但cityline真係一個半鐘都完全入唔到

終於入到第一次 但係

網頁死埋

無聊 又同你地迫吓先

收780 3連位，任何日期都得，上幾次都有睇，永遠都買唔到飛
可加少少車馬費$1000@1

Hello1214
唔該曬

死撚開啦

係咪好威威?

到底點先入到

係咁retry...

開始慢慢sold out

真係要等3秒？

Pm得唔得

放$780 4連
tg

你係咪員工 知道哂所有野

所有$350已滿

2366究竟幫到幾多人

我都要

有無好心人可以放2張 任何價位都可以
包車馬費

等公售揮手區

挽ching

想問有冇scripts 我垃圾唔識寫

有眼睇㗎嘛

兩日都入唔到

一係入極入唔到,一係幾個TAB都入到,但都揀唔到飛了

你keep住入到 幫手買啦不如

巴打入得好順

好撚灰 屌

Ching thx

已放棄

講多次
入到≠買到

禁咁耐都得個吉

已經retry咗個半鐘

入都入唔到 連少量呢個字都見唔到。。。

2366大法成功左幾次

無時間啦 放我入去好無

冇啦大家可以放棄

求大法
@mml696

可以

賣星期一8張780

Google下有幾難，2366

都係卡第2關

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

屌你老母

屌你垃撚圾
拎張飛黎溝女
抵你溝唔到女
D囡囡貪你張飛炸
睇完就會拿拿聲翻屋企block你

跟本無咩2366大法
咪撚再係度講埋D on9野啦

睇完都唔明

施主何必太認真

賣星期一8張780

每張+132$

你唔明就岩，會買到架啦

2366

Lee d 嘢真係要講下慧根😂😂😂

兒登

btw 2366堅work

晒時間問咩係2366大法
不如繼續用2366大法好過啦

伸手黨多撚到

唯一方法買到，太多人爭了

有上網搵過，但淨係得啲人討論

Wiki

無其他方法買到

係..

咁恭喜晒大家 勤加緣

Tg左你

我已經上左岸 都會繼續2366大法

可吾可以賣比小弟🙇🙇跪求

真人跪？

可以fb live 嗎？

咪撚再留tg
2366大法其實一直都在身邊
WiFi google無用
咩方法都好，係你就你
Btw我用2366大法中到六合彩三獎

完全睇唔明

第一次準備瞓街買有咩要留意

好撚酸

岩岩仲買到兩張780，唔好放棄呀

邊到簡?

聽日係咪重有機會？

幾時去瞓

想睇個演唱會姐....都咁撚難
明明上次都好易買

宜家麥都羅泥炒麻

Yes

好彩佢係每日限量發售 但諗唔明點解咁多On9仔hold 飛

而家350黃牛去到咩價位？ 想要2張

咪撚益黃牛啦

人有錢就會覺得冇問題

唔好買黃牛 助長啲仆街啦 唉

試試 thanks

我應該按retry制定f5 會好d
有無人知有無分別

Retry咗成朝都係入唔到 好sad

tg左你

每日限售? 而家先知

入到去都係全部hold起晒
有冇巴絲知聽日會唔會再放飛

個版維基好短炸bo 邊度有答案啊😭

勤 加 緣

答案就係你搵緊大法果陣，少一個人同佢地爭。

嗯 已經見到
希望聽日勤加緣會聚集一齊

有慧根就會明

想要2連

thx

入到 但衰係第2關
都係聽日先嚟多次

琴日入到就比人hold哂
今日就完全入唔到

有無人係321 重試成功買到

A位見炒到2萬幾.....

已經321左兩個鐘...仲未入到

想要多張350

咁快就叫春求飛甚至話要買黃牛嗰啲 優先發售仲有聽日 公售又未開始 加場又未公佈 唔好嘆氣住

聽緊一千年以後
好啱呢個moment

心 跳亂了節奏
我的淚光 承載不了

我真係無慧根 可唔可以tg同我講

唉 我都係唔明

勤加緣呀 懵撚！

人地都講埋出黎 都仲要問 不如勤力Retry啦

求兩張連位🙇🏻‍♂️咩位都得

叫你勤力啲禁啊

與其retry 不如上一頁都快

聽日仲有咩

2個鐘retry左幾千次

cityline 正仆街

由前主席黃宜弘和梁鳳儀於香港（總部）成立「勤+緣文化產業（香港）有限公司」，該公司前身為「勤+緣媒體服務有限公司」

蠢到

收2連1080 or 780

真係忍唔住屌鳩佢

講撚到咁撚都唔明2366大法係點運作....
BTW點解要講到咁白...

兩個半鐘啦 一次都未入過

11:15 入去
hold 撚晒 d 飛
一張都買唔到

電腦retry到比佢block左..

大家唔好再搵呢個telegram!
我唔知佢係咪留錯tg
但呢個係我個acct, 但我係冇飛嫁頂你唔好冤枉我

啲演唱會嘅香港站 可唔可以規定 有香港身分證先入得場睇啊

抽飛實名 or 實名同非實名飛分開賣仲好

依家其實賣晒未？

D人 hold撚住晒做乜鳩，入到去迫我睇倒數呀？

仲難過琴日

啲仆街蝗 狗衝曬落黎睇
助長啲黃牛

得咁少場，佢仲要係大陸咁紅，肯定炒高幾倍都大把人接貨 佢係大陸開場場都爆哂好多人買唔到飛

唉屌 真係黃牛死全家

黃牛網成交價
$350 => $1413
咁都有人買？ 山頂喎

飛錢已袋 理撚得你

咪係, citibank信用卡 同一張卡可以瘋狂重覆買 理得你地。

呢個世界有錢人係唔會同你講公平

前排 WANNA ONE 搞果個所謂實名
笑撚大人個口

共產啦

做香港人真係慘，生活上已經乜都比大陸人搶哂，連放工想去睇場演唱會輕鬆下都要同大陸人爭

入左3次 3次都hold撚哂
哂氣

大陸大撚把妹妹仔要飛

收780 2連位或3連，任何日期都得！
每張加車馬費

求3張 連位 尾場

Tg:

聽日再買黎抄吓先

應該要答啱相關問題先可以買

屌你老母電話電腦一齊由10點禁到而家都未撚入過

+1 少量都未見過

琴日入過兩次都俾人hold住晒

啱啱入咗2次 2次都40幾秒先㩒到飛

一日未見到少量一日都唔會放棄

應該用個籠困撚住啲大陸人
邊度都無得去

你等到完場都未收到

應該係

三個鐘了 入都入唔到

有冇入到嘅cap圖睇下仲有冇位?

邊個？

原來我已經撳咗3個鐘

㩒到心灰意冷 琴日入左7 8次揀飛嗰度 一次都買唔到 今日入得1次 都係買唔到

Jj lin

我都係
最後嗰40幾秒先有飛
都打唔切啲資料唉

係咪快過3秒就俾佢封鎖？ 由10點到呢家都完全入唔到

禁到懷疑自己去錯網址

台灣 拓元係咁做

一直都只係retry畫面
塵都食唔到一粒啊

我不停㩒確定 都係話比人hold住 hold狗死全家

台灣咁樣先可以令到自己國民買到
點解香港唔撚係咁做啊

我而家用神器 入都入唔到啊

聽日係咪仲有批飛
明明軒仔同jj 上次開都唔難買
我搶左兩個朝早都未搶到一張

放心聽日仲有

你有方法買

如果聖所app都係香港適用就有問題答了

到依家都仲未入到

唉，入完一次買唔到，又入唔返啦⋯⋯

好嬲 最慘唔係入唔到
而係入到但俾人hold撚住哂 見住個時間不斷倒數 最後timeout 彈翻你出去
俾個假希望你

屌一樣啦，我連個40秒都無

嗰40秒令我好崩潰

聽日有撚咩

仆街d外掛狗同黃牛狗出怪招先買到，都唔撚係先到先得，on9，封撚晒網上買排隊好過，咁樣勁唔撚公平

我都想入去40秒個版面
10點開始無限loop 321

啲飛全部hold起送俾啲權貴偽人
網上同公售啲飛仲有幾多淨？

其實公售嗰陣會重多唔多飛賣
無citi卡

你同到啲蝻蝗人爭到條隊黎排咪得

買唔到就去訓街排隊
4點去到 我諗啲仆街蝻唔會咁早掛？

訓街不如加錢買飛...

雙倍價錢收飛 有意留contact

當日4點?少年你太年輕了

呢加有椅子啦

咁係咪要7號去定

點解仲有人會問2366 講到咁都唔明

星期一780
每張+$132
仲有4張

Hi 有意

加唔到你

我contact唔到你 你contact 我？

有意

[quote]星期一780
每張+$132
仲有4張

五月天黃子華果D早一個禮拜去排都唔夠南亞狗玩
你諗下

Tg唔係你喎巴打

好啦我明白啦
唯有2366

師兄你f5入到嫁？

唔好意思
你係連呢一張都唔會買到
有人HOLD住左

Ching放錯tg....我冇飛放...

點解仲有成班柒頭俾個假膠係度撚
條友撚狗撚左兩個post都仲有人理佢
連登仔求飛求到腦都無撚埋

This
另外有星期2 350 x6 都係+$132

唔好再放fake link啦ching

Sorry 放撚完

畀我睇到賣晒都好啦大佬
入都入唔到去

聽日仲有得玩？

應該有..西位

西位 有得屌都好

收兩張25/9
780/1080照殺
留tg傾

聽日冇啦 ,今日賣曬 , 要等公售

完場，等8月8再買

2000蚊收2張350
有意留tg

有無人放25/9

要兩張 23號，或25號 Hk $350 , 有沒人放呀，謝謝。價錢可傾。

點解聽日會無啊 琴日都話賣哂 今日都有啦

尋日要留返啲比其他卡嘅人嘛

入到，3場full晒

聽日係冇
第一日Citi Clear
所以今日先有

city line 真係on9 urbtix 都話好少少

Urbix有冇咩竅門
定都係喪㩒

未買到嘅要去買個睡袋先喇

屌那星 原來聽日無得買

好彩今日買左五張

點解啲人話full曬都咁多人上
俾我望一望個網都好啊
未試過成功入去啊！ ！ ！

兒登多on9
所以好正常
我見到都好撚好笑

得番單丁位..

兩日由十點等到差唔多三點
差唔多十個鐘我都買唔到
好絕望

冇哂啦 全full

我打通左，話賣晒

You are not alone

條假膠一早block左

點解可以禁三個幾鐘都入唔到去

block埋嗰個乜鬼bigdeal哥啦，賣晒關子話用咩'神器'入去買到,之後又係咁出post晒命話自己買到,又話無聊得滯再同大家逼過,成個on9仔咁

岩呀，屌，無心幫人係到賣關子on99

巴打邊到買平
有冇人瞓街 打算幾號開始排

七號晏晝開始排唔知有冇機會買到

會唔會公售前加場？

有機會，之後公售一次過賣

有瞓街tg gp,會幾個夾一團去排

排政府文娛中心同通利有無咩分別

瞓街tg gp

知唔知聽日仲有無得賣

無
今日開放俾所有citi卡，今日賣晒，聽日就無

未開唱都已經差唔多2個1001，真係唔知原來連登咁多人聽JJ

有冇人知呢個網啲飛係真定假？

其實個priority booking 究竟有幾多張係比card holders 買？感覺上係得好少

真 但係黃牛

佢啲飛點得黎

可以轉手賣比人 比人炒價用
買過一次 真飛 但係好貴 知道黃牛後冇再買

Cityline不會說謊 別跟他為難
mola mola要去訓街

幾時先有人企出黎制衡黃牛

利伸禁左兩個鐘車尾燈都見唔到

我本身想買兩張都買唔到
開三場，飛實在太少，11:45先入到去都買唔到
公售應該都會好黑
根據過往經驗，網上買既應該半個鐘賣晒
重要睇番有幾多人肯排隊買，大家自求多福
唔好助長黃牛啦

點解買唔到飛一定關黃牛事

咁一定係太多歌迷搶飛搞到一半以上fans都買唔到

之前軒仔KKTIX 好多人(歌迷)都買到飛, 唔通係因為軒仔無黃牛炒?

入到去買唔到真係好on9

軒仔 同 JJ 邊個好炒d？

銀行優先飛都唔關黃牛事啦, 最大黃牛肯定係主辦嗰堆內部票, 人手黃牛搶極有限
城網CITYLINE全部都痴撚線, 個個都要CHOK一大輪都唔知買唔買到, 有心都無用
KKTIX真係鬥快, 撳得快就有飛, 大陸台灣嗰D賣飛網都唔會死, 又係鬥快既,
係香港咁撚戇鳩要人陪佢撚成朝

好多因素加加埋埋啦, 唔好咁偏激
一黎CITYLINE廢
二黎JJ開得3場, 內部扣起D飛又多
三黎又有黃牛

睇下viagogo 就知黃牛有幾多

如果鬥快禁既話，我有信心買到

鬥快都唔係問題，問題快慢都load唔到，助長左d黃牛黨用it狗寫既程式去擦，你玩到隻手殘都唔夠佢腦快，一擦可以擦到2000幾次先會入到去買

根本啲黃牛係香港養出黎

排隊黨既蝻都唔洗番工 點夠佢地玩

立法拉撚晒佢啦 想睇下演唱會輕鬆下都唔得

cityline執柒左佢好過

鬥快買唔到都甘心丫, 屌你同你撚成朝, 入到去又話少量, 撳左廿分鐘又屌走你, 每次撲飛朝早玩到食完晏都仲撳緊

軒仔o個次經KKTIX買幾快手.
0959開始準備, 1000入去, 揀飛, lock好張飛後慢慢填信用咭資料, 加埋五分鐘搞掂!
Cityline玩足你一個朝早.
3月o個時五月天賣飛, 玩足成晚, 成個server都廢架.

之前周杰倫都玩撚左我3日

KKTIX真係正, 鬥快, 不過會好緊張, 撳遲半秒就賣哂
早兩日去大陸網買林宥嘉上海, 又係好順鬥快, 5分鐘買唔到就算收皮
我屌你CITYLINE, 頭先LOG入去仲話少量, 你老味痴撚線

其實係味已經冇哂飛

我入左去幾次 頭尾場仲有少量 但買唔到

其實無哂 打電話都話無 個系統坤人

我仲係入唔撚到 明顯就唔係鬥快啦 比cityline撚左成日

都成4點半 個SERVER仲係321緊 ON9

10分鐘前買到單張

幾時檢討法例呀
子華果次政府又話今年改

3分鐘前終於買到23號兩張$350

放流料？

應該真

利申過緊第二關

應該真 我岩岩禁緊都見350 由有飛變到滿左

信不信由你

原來係你 見住少量變成已滿

點樣先買到，keep住都係"正有其他客人選取"

按咗幾千萬次確定先買到咋

同樣係咁

個系統真係好廢囉 根本唔係你動作快就得，睇運氣

你地揀 23 定 25？ 不如分開揀

得返頭尾場1080

但我見粒野係 已滿 ？

佢買完最後2張,咪已滿

4點半前仲係少量，最多揀到5張，但我只係要2張

全世界都揀緊，然後見到呢堆字，個個卡喺到，仲可以點俾錢買？

有又唔比人買 又要卡住係度 垃圾系統

想買一張自己睇都咁難

入到好開心但買唔到 有鬼用

係咪連所有$1080都賣晒？

23 25 都有少量

你老版，電話剛剛終於駁到去購票通，滿心歡喜。tiu，條cs 話暫時冇曬。好失落。

☹️

但keep住顯示"The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers"

唔想買黃牛呀
有冇人會放飛? $350 / $780兩張

求先接通左佢都話無
個系統一係呃人 一係就有人死hold個揀飛

點為之死hold揀飛？ 頭先仲有人買到350

頭先明明2點幾入過係全full

個網真係入到架? 我全日都見佢數數字

其實嗰d飛嘅狀態真係hold?冇理由hold到幾個鐘,20分鐘都已經彈走你啦，何況真係咁好彩撳到嘅，都拿拿臨去畀錢啦

我同條cs講，上網都有得hold 20分鐘，不如我同你傾一陣計先。
她拒絕了我。

今日賣哂係咪就要等公開發售

厹

想問 citi 同公開 係咪唔同quota? 即係到時8號公開賣果陣會唔會有350飛？

有 不過都應該唔會易買

用左40分鐘 (分兩次入去) 不停確定都係無飛入購物籃, 當我唔好彩啦.

我用電話入 i am not a robot果到load空氣load左成分鐘

good to know

Diu

一樣

女朋友23 24號唔得閒，有冇巴打可同我換兩張25號$780

我幫你買左兩張780

你有冇1080 我有得換

你本身邊日咩價錢？

玩到2046

24號780 x2

24號$780 x2

得返1張25號，唔使㩒了

淨返尾場1080 1張

完全浪費我時間

好灰 琴日同今日㩒咁耐 一張都買唔到

點解仲會有
明明3點幾顯示賣哂

重係入唔到喎

好灰 琴日同今日都係入到去買唔到

岩岩仲有3張條友hold左勁耐

入到但d人完全唔俾我買 我由4點半就試左好多次

屌我都係等嗰3張

Dklm 條友hold咗勁耐 再入番去嘅時候就已經得番一張

都好,終於收得工

頭先po圖個兩個ching都買唔到

都未夠鐘備人定左出街。。。係咪賣曬喇

究竟個一張係堅定流

屌佢hold勁撚耐 入過幾次都係3張 係啱啱先肯比錢

我都想知 撳緊

Dklm

JJ 林俊傑 聖所世界巡迴演唱會2018 香港站(3) - 分享自 LIHKG 討論區

真 見到得翻一張

1001

點解我lunchtime全部full

1

2

3

4

5

6

7